下次投票想投建制派, 應該投棄權派定關鍵缺席派好

定一人一票